Курсовая работа за 2 курс (2015/2016 год)

### Описание
Программа для обработки пользовательского текстового файла с различными вопросами и вариантами ответов к ним, если такие есть, и преобразование данного файла в структурно верный JSON, для его последующей обработки на стороне сайтов или других программ.
За основу модели была взята одна из разновидностей plain text разметки - Markdown.
### Запуск программы
`python cw.py`
### Синтаксис пользовательского файла
* Заголовок формы  
`# ** Form name **`
* Описание формы  
`# * Description *`
* Вопрос с полем для короткого текстового ответа  
```
# Short text
[_]
```  
* Вопрос с полем для большого текстового ответа  
```
# Long text
[[_]]
```  
* Вопрос с одним из нескольких вариантов ответа  
```
# Radio buttons
* Option 1
* Option 2
* Option 3
```  
* Вопрос с несколькими вариантами ответов  
```
# Checkboxes
** Option 1
** Option 2
** Option 3
```  
* Вопрос с составлением списка приоритетов
```
# Priority
_ Option 1
_ Option 2
_ Option 3
```  
* Вопрос с выпадающим списком элементов  
```
# Selection
- Option 1
- Option 2
- Option 3
```  
* Вопрос с выбором числа от m до n  
```
# Range
+ 1 | + 2 | + 3 | + 4 | + 5
```  
* Большой текст (параграф)  
```
# Paragraph
[[[Paragraph text]]]
```  
